民族黨解散

本組織正式宣佈，由即日起遣散所有香港地區成員（包括發言人在內），唯海外分部繼續運作。

然而，遣散不代表停止，本組織海外分部將會接手目前全部工作，並於海外繼續推動香港獨立，直至勝利為止。

往後日子，本組織將秉承前人理念，繼續走在推動香港獨立的道路之上。

香港民族陣綫 台北分部
香港民族陣綫 英國分部

二〇二〇年六月三十日

總結：
香港本部解散，所有工作將會由海外分部接手，除此之外太陽如常升起

文宣，繼續
海外外交，繼續
行動，繼續

今日唔係終點，甚至只不過係上半場，未來抗爭嘅重心好有機會轉移至海外，小編好好奇失去主場之利嘅情況底下，中國到底仲有幾多戰鬥力。

唔係一早取締左？

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

陳浩天走左未

一早走左啦

7一維園見

乜有黨員咩...

香港民族陣綫同香港民族黨係兩個唔同嘅組織嚟

民族陣線同民族黨兩樣嘢黎

香港民族陣綫 台北分部
香港民族陣綫 英國分部

好似係民族陣綫喎
同民族黨唔同

早幾日仲喺myradio做節目喎

香港人玩完

樓主係咪on9 標題係天哥搞 內文係梁頌恒搞

屌 你真係唔識架喎

香港民族陣綫ar

Fake title

樓主好戇鳩

樓主9up，係香港民族陣線，唔係民族黨

走咗嗰個係陳家駒

點解要退，怕乜啊，無必要縮香港人唔使做無膽鬼

Fake title pull

太陽照常升起
見到有圖